又爆啦 致命復活11

痴線推咁快

推定

痴線

1

2

推

啲起歌時間好老土

青蛙呢屌你老母

會唔會好似第一集咁 「失縱後三年/七年/十年」咁掛 然後拍續集

又係咁

啲公仔好柒啊

屌佢當啲畫係乜 logo呀依家

老土end

on9

屌

行過去先叫佢啦

喬

有左第2條仔

開船

達哥成日講話套套劇都最尾做義工又撞返，屌佢又中

12000着旗袍係幾fit

屌 岩岩以為完

子聰

tvb版零秒插入

以為自己邊個,話開船就開船

我都係

究竟我睇緊d.咩

跟本呢一個鐘要唔要都罷

之前就追住阿仁黎殺，依加知係老婆害佢就扮聖人

講道理end

太陽照常從東邊升起

隔離有post

鬚根旺

有閪係唔同啲

阿旺留鬚幾型仔

正式宣布爛劇

完

爛尾

......

灰曬